【集中討論意見整合po】反恐反三黑清新元朗大行動

樓主見好多人話四點大遲
所以開左po討論元朗

有能力的人請幫忙申請不反對通知書

遊行時間：
（前提係共識4點太晏）

請公投
【公投元朗遊行時間】覺得四點太遲嘅同我入曬嚟

散水時間：
•六點
（由元朗人提議，入黑前走）

遊行標記：
•申請要寫遊行人士以全護具為記
》抗議黑警無力保護市民

遊行名字：
（暫未有共識）
•反恐=令世人知元朗個日係恐襲
•反三黑=燒落中共到

•集合曬-反恐反三黑清新元朗大遊行

遊行口號：
口號可以拉番政府高官中聯辦為佳

1.反恐！反黑！反警黑勾結！反政警黑勾結！反共黑勾結！反共恐勾結！反共政警黑勾結！

2.中聯辦就係新義安，新義安就係中聯辦
中聯辦就係和勝和，和勝和就係中聯辦
中聯辦就係14K，14K就係中聯辦

3.三黑合流 禍港殃民 五大訴求 必須執行

4.還我安寧元朗 反政警黑合作

遊行路線：
由元朗人提供
建議一：右面公園，行大馬路到狗屋，上朗屏走

地圖相關po：
住左廿幾年 精華版元朗地圖 打副本必備

圍村地圖APP

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

可做行動（集合左其他人意見）：
1.再重提五大訴求

2.再提宣言（中英都要有）

相關po：
[置頂][主支線二合一]係元朗讀多次臨時立法會宣言！！！

五大訴求去撚咗邊呀屌你（內有721宣言文字版）

3.提及721連開36槍，追究責任，提有中槍危殆手足（直中頭部）

相關po：
[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

突發（上環有大件發生）

4.揭發元朗恐懼為中聯辦黑手，中共政治手段
［缺決定性證據］

相關po：
【好緊要！幫推上頂！】美國同阿侵提哂水啦！ 香港人下一步係要咁做呀！！

元朗內幕：「阿爺」下令以暴力懲戒反送中示威者

5.送居民回家行動

6.重申港共為極權政府，人民受極權管治
以社會信用評級，燈柱入手

7.提出各區成立民間自衛隊

後續：
1.728死線
2.728升級？

相關po：
不如討論下728死線同728行動

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

btw
不忘上環手足

大家要關注中槍手足

sorry開咁多po！！！

推推推

【民間共識】727反三黑清新元朗大遊行_最後時間/內容

推

大大力推

屌你老味成個熱門都係一堆垃圾po
正正經經起個題冇人理 咪撚連登content farm化
唔好乜鳩都突發 做好分類得唔撚得呀

[策略討論]唔想有用po沉底 就應該統一標題關鍵字嚟分類